老母帶咗個唔知乜水嘅人嚟推銷空氣淨化吸塵機...

自己洗仲好啦……多舊魚

我老母就係中伏分子之一

買完番黎 所謂空氣淨化

幾年黎一次都無用過

有上過黎 我記得4皮野

我地都好似係 4皮啊

on9 點樣可以令老母唔好買

我老母 最撚信呢d
4000都算鳩數
4皮野 我家陣本身今日公司有野做 我臨時都推咗
我驚老母真係比人呃
起馬有我睇住好d

堅持唔賣
當佢送左一次洗冷氣俾你
不過佢會問你拎friend contact俾佢sell
至於俾真定假就只係得你知

rainbow?

佢d手法係好花巧

我都破咗佢幾次法 但老母都仲係信到十足

同你老母講買齊dyson最貴吸塵機空氣清新機先萬三

Rainbow?

搵第二個人去sell返你老母，但sell部cheap d 既

求其簡幾隻大牌子家電既同類產品比較下比你呀媽睇 睇下有冇相同國際認証同比較價錢
Btw多數冇用 老母冇左理性做咩都冇做
同佢講你差十萬蚊卡數想搵佢幫手可能仲有效

我老母係好愛清潔個d人嚟
所以一聽到呢d 就 濕晒狗衝
總之一講 會搞到無晒 鼻敏感 無甲醛 老母就會無晒理智

因為我妹有鼻敏感 所以我老母好撚緊張呢d

喂 呢招可能得

如果陣間老母真係比錢 我就同老母講我差十萬卡數 叫佢諗清楚

市面上咁多吸塵機可以買
有DYSON 有PANASONIC 有LG
咁多大牌子都可以有好好既空氣淨化同吸塵效果
點解要信SALE唔信大公司

你老母唔係信
係每次信依啲個仔先會著緊自己
你睇你連公司野都推埋 平時就影都無
佢想要關懷呀

有腦嘅都知 ...
但老母已經無咗理性
同埋d 推銷員喺度真係無佢計
因為老母已經信晒佢

咁出名既rainbow 淨化機都唔識？

呢層我都知嘅
但我老母係無理智個d on9 無腦c9
以前都伏過幾次呢d野 ...

呢部好似唔係叫Rainbow

Rainbow 嘛，唔係呃人既，推銷啫，我都聽過半個鐘，攞過贈品，易潔鑊
不過部機真係好貴

你同你阿媽講耳敏感多啲叫你阿妹落街跑下步，用太陽勤力啲曬下床單，除甲醛要透過光觸媒

因為上門推銷有野送，我老母都搞到兩個推銷佬嚟推銷部rainbow吸塵機，就係為咗兩份垃圾贈品。講真部野3、4萬，我出去買萬幾蚊有同樣效果啦

*鼻

呢部個名唔叫 Rainbow
又另一個名

啱 搵個口才好嘅朋友 兩萬sell部dyson比老母

同你老母講直接上網買平一半 講堅

可以search埋比佢睇

頭先吸床 依家吸冷氣

所以靠你地

樓主你真係好好彩，3年前我放工返到屋企就見到部rainbow ，追問返原來過日有sales屎上來sales，重要原來係老母d c9 friend 介紹過人打去我老母到做show

ps. 部野24000

自己search啦屌你 係咪rainbow呀？

係咁問佢要唔要叫外賣

我意思係靠你地獻計比我

唔係Rainbow

千析咪落搭 我屋企就係買咗 成三皮啊

咪又係同rainbow 同類 d 外國垃圾機

依家呢部 4皮啊 屌佢老母

上次彩虹有條女上左黎, 幾靚, 短T shirt, 又擒高烏低, 露腰露波, 全程睇到扯扯地

佢老母sales 部機還要只係得個吸地個施頭，冇人地洗車內籠過隻，有都話接下free license job

我都係

上淘寶搵個買返黎 之後同你老母講係4皮買既

我老母之前都有叫佢地上黎
然後示範果時就攞哂啲枕頭同被俾佢吸塵蟎
最後冇買

幾大都say no

會唔會同一個
眼睇條女B級

你有冇諗過你老母點解唔信你

咁你有無諗點解我要推公司都要守喺度?

我都有鼻敏感 幾年前試過同你一模一樣嘅情況

唔好怕做醜人 直接鬧走佢 我就係咁慳咗四皮

Show俾你老母睇 水濾野嘅價錢都係咁，你呢個貴成10倍，
仲有，你話四皮嘛，佢一陣一定會話如果呢幾日決定買可以平到三四成，千析咪制，唔想再有人俾啲垃圾傳銷呃

陣間我乜都會試試

因為我老母真係已經無咗理智

rainbow

好似啱啱大學畢業，但我一路打機一路扯 好驚俾佢同阿媽見到

名唔係Rainbow 但都係個d野

係我就罵爆佢 叫佢走啦

call 管理署la

宜家仲有冇用

冇

放左係枱底

rainbow唔係咁樣架on9

講多少少 我嗰時叫老母入房 自己喺廳同條友傾
佢之後會扮可憐你良心過意唔去

你企硬佢知無甜頭攞就自己會走

有時有d野 迫埋黎
係要做醜人先掂

通常做完 如果樓豬無興趣就會叫你寫人名

遲d就要叫佢做爸爸喇樓主

買喇買喇買 買買買買買買硬

你老母話買同佢講一個崩都唔會出
要買就自己出錢買

咁就要收埋老母啲卡啦
唔好俾佢用到個底紙

再話自己爭好多卡數

其實部野係真係有效
只不過佢銷售手法好有問題

一樣有鼻敏感 買左成套防塵蟎既床套就無再發作

東張西望

特別係吸床
有鼻敏感人可以試試
不過識唔少人買完一排就冇用

啱呀，我覺得4000都比多左
你又話咩過濾又話成一拆filter 望下，屌一聲

我老母買呢d 從來唔會問我拎錢

但市面上應該冇一部野贏佢

我諗住陣間講自己差街數 十幾萬

最後試完你唔買 佢會叫你寫低d親戚朋友電話比佢sale 佢話要交差 如果唔係唔肯走的

話晒佢會吸到塵
但個空氣清新經水架話似乎冇咁好

睇Rainbow Demo 有煲送

緊記免費永遠最貴嘅人生道理就唔會中招

圖？
10
9
8
7

我嗰期係送濾水器

求link

好 我會陣間小心d

宣傳手法上面我有印象佢張單張寫得都好過分下

係咁話you own the best

成張野好文字藝術師feel

呢招而家犯法唔做得

同d水機一樣 吹到上天

呢部delphin黎，海豚機乜乜77

唔肯走咪報警

係啊
佢係咁講咩 海豚機

你交左管理費㗎善用下管理處

打埋去警署

Rainbow $2xxxx

我試過幾次夜晚11，12點打落去投訴樓上樓下有人鑽野 班垃圾都係上去行個圈話無就敷衍了事，最後都係要報警
利申：屋企交緊3k幾管理費

陣間有需要我就會報管理處 有需要就報埋警

至平都3萬

上網睇外無數二手賤賣

忍咗d撚屌嘅旁門左道好耐

Google carousel + Rainbow
價錢低到嚇死人

我用緊蟎可敵 成套兩千幾銀
巴打有興趣就格下價先買

你老母收唔收契仔
隨時拎到幾皮野買垃圾 有米到

咁你老母咁易出水好難幫喎
幫到今次好快又心思思想屌閪咁實中一次

吾你老母
唔係大紅字加粗體就零舍有道理㗎，樓主都話4萬+一部你都仲講得出萬幾蚊，睇嚟閣下嘅中文程度令人擔憂

朋友，親戚介紹會令戒心降低
好易中伏

渣刀兇走佢
兇埋老母叫佢咪撚買 見一獲掉一獲

其實部機係好有用 屋企有位 又重鼻敏感既人值得買

呢樣真，
叫 friend 幫手，順住樓主老母易信人個勢
唯有叫 friend 做場戲

佢賣一部賺6~8k佣(好似係)

吸完可以唔幫襯仲有禮物

上次有sales上屋企sell老豆老母
喺房即刻行出嚟踩場話買dyson我畀錢
個sales竟然同我講dyson會噴塵
痴撚線

Rainbow係好野黎架 但美國買幾千蚊咋嘛 係香港先標到咁貴

佢買就係下個月家用扣返

Rainbow ?

真係斬哂兩個先有最大效果

le 部要4萬蚊架，仲有個塵蟎拍打器，係乾淨ge，但好撚貴

其實香港傳銷賣既野唔係冇用係貴姐同埋佢地賣既方法有問題

不嬲叫佢吸完就唔洗買 如果張床訓左幾年就真係吸到成盤水黑哂+勁撚多嘔吐物咁既野
借人地果部吸/買二手咪算

免費上門吸塵 乜尻都俾佢吸 再一句話唔要

D水聲好撚煩 開大力mode都幾嘈

我買左海豚...係幾好用...不過一定唔係抵...兩萬幾

講dyson 一定輸硬，佢預備左好多片黎打dyson

直接扮痴線佬屌到條友走啦

我老豆上個月又係咁 幸好佢同我哋講 一check知道係傳銷 最後條友嚟到門口 我打電話call保安

我嘅話 一定叫佢吸 吸完就走
老母on9 先咁

係咪Rainbow? 係就買得過

一個名臭梗係改名啦

我老母都係講唔聽 我就放棄了 反正錢唔會出

話說張cert dyson 都有369

睇部野唔似, rainbow 個殼黑色的
pro aqua?

上網一search就現形啦

係咪rainbow

所以直接同老母講， dyson 冇缐有cert ，即刻走去電器鋪買

你同佢講會響佢家用到扣返四萬

部嘢根本就係將啲空氣泵落水度嘅吸塵機，都睇唔出邊撚度高科技

又係玩水嗰啲

完全擺到明係傳銷

Rainbow係唔係呃人？
利申：屋企買左一年幾

喂問下買左個SALES收幾多錢，佢上頭收幾錢，唔敢講或者避開唔答，即係部機根本唔值錢，你比4皮野，有2皮幫人出糧

睇賣幾錢，佢開口埋口話2萬，我自己會覺得係

Rainbow? 買左 同老豆夾份 因為我本身住個單位真係好撚7大塵 對正馬路 平時吸下床褥都ok嘅

部吸塵機倒D水落去，憑咩賣4皮，因為要出糧呀

睇住老母比人昆 我真係做唔到

咩 海豚機

Call東張西望啦

老母自己有錢
唔稀罕我家用

樓豬都唔交家用嘅咪傻

有Rainbow 用左3年，有鼻敏感係好有效既，好在唔使年年換 filter，有工人有小朋友日日用係幾好

不過，呢度係連登，買保險都唔買，邊會幾皮野買舊吸塵機

我梗係知啦
我老母on99炸麻

rainbow?
我幾年前買過 佢吸力係堅

我老母就係中左招
啲無知婦孺係咁，睇少陣就出事
你直接同你媽講，80-90年代邊有空氣淨化呢啲野
個個都係咁樣過
無左呢啲濕鳩機會死咩

呢條友係咪叫龍x曉

痴線
上面咁多傳銷狗

俾D 新聞佢睇啦，再唔係俾呢個post 佢睇

下次入廚房拎刀 你再叫佢sell

你話無咁多錢
佢會叫你借ua分期

其實講到保養咁耐

都唔知係咪第一年整執咗

我都想問，有人話嚴重鼻敏感果d會感受到有分別

同意，不過我用緊pro aqua

屋企有部rainbow
唔撚好買
我寧願買十部dyson仲好

老母比咗十幾個朋友嘅資料
on9
依家老母就算無買都係害緊人

但大把牌子都有過濾網呢

因為我friend 有哮喘，佢話有用
普通人就感受唔到

叫佢搵個女同事黎推銷

Pro aqua係再高一階
其實係有用 啲人唔明重鼻敏感既痛苦
幾皮野換到呼吸 不知幾抵

做到東張西望報出嚟
之後先會執
執完過一排改名再做

依家我send曬去個 家族群組度

拎刀又唔得
陣間人哋話你恐嚇非法禁錮

係啊

Rainbow果啲唔係無用
係貴啫
唔洗講到話俾幾萬蚊買部電子垃圾
如果賣返半價咁上下就正常

我frd有愛滋，佢話有用
普通人就感受唔到

老母上年買過一部類似用咗一次無再用
咁就2皮幾

鼻敏感做多D運動增強抵抗力就斷到尾

明明係定律黎 ，同做運動減肥一樣

D女人就係鐘意買減肥藥、震動腰帶、節食當減肥

你叫佢做運動就好似殺L左佢咁

就算做左一兩次 ,以為流左好多汗就減到.

之後就回復原狀.

利申 每星期三次運動 半年已經斷左嚴重鼻敏感

如果真係好嚴重既鼻敏感，咁不如哂錢做血液/皮膚測試搵致敏原仲好
香港空氣咁差，你淨化極都係得屋企個空間
你細妹又無可能唔出街

Rainbow呀嘛
老母無買但有親戚買左
真係有人覺得幾皮野慢慢供無所謂架

絕對認同

你買緊嘅野 2皮野 幫人出糧

之前特登叫佢上嚟洗一次冷氣就叫佢走

你同你老母講買個口罩可以防99.9% 病菌致敏源添

幾十蚊一百個

四皮野買到十幾萬個口罩

又唔係你錢
你老母要送錢比人使關你閪事

唔係話部機無用，係個價錢
上amazon睇9000蚊炸
連埋運費都唔洗兩皮野

你叫你阿媽買衫買袋做facial算啦 同佢講要對自己好啲

又係彩虹，好似網上有騙案資料

四個人每日戴一個口罩 四皮野夠用90年
出街又用得屋企又用得

我都係用呢朝收我老母皮

我老母部for cancer病人用既專業級
有晒認證先2 皮

之前都屌過黎
不過你唔買都唔緊要嘅
但好似一定要填朋友電話先肯走

之前我響度出post冇人理，呢間Rainbow唔知點攞到目標嘅個人資料，老作個朋友出黎話阿邊個邊個介紹，我話我無咁嘅朋友，佢就借頭借路話免費嘅試咗先。 我再質問佢攞個“朋友”電話，佢就老作個電話號碼俾我，我打過去根本接電話嘅都唔係咩“朋友”！

你老母都信左啦
比錢啦

之前都試過俾朋友推銷rainbow 空氣清新機
佢清楚介紹完同佢講唔買無錢就得
分別係教你：洗冷氣、洗床、吸房塵
幾好服務

仲要係條靚女

無人叫你對住佢
可以呢D菜阿肉阿斬

我每日都一個鐘運動
都斷唔到濕疹同鼻敏感

從來唔個自己個仔 淨係信外人
係唔係所有老母嘅通病

老老實實，點解冇記者查呢間嘢，從來無人投訴呢間rainbow? 佢地好識玩法律漏洞，報警受唔受理？

女?
洗完床要試下乾唔乾淨喎
唔乾淨點買

有遺傳的

直接問條女幾錢

戒糖

用佢個model number,上網 search,睇外國賣幾錢

有一單係7000港紙既機，傳銷賣2萬，呃錢

Me too, 其實部機for 敏感人士好work, 只係d 人覺得費就係呃人

我個妹又唔係好嚴重個隻
但我老母就日日睇埋晒d c9 微信
大陸網d on9 濕鳩"資訊" 之後當我地on9
又話我地呢樣唔識 個樣唔知
之後又乜乜柒柒

其實部野唔差， 不過唔值咁貴， 比盡2800$

On9到極
希望大家睇住屋企老豆老母
唔好中招

貴*

原來蘋果2011年果陣已經報導過呢間嘢有問題，上網一check Rainbow吸塵就見到佢地咁多年都繼續呃人

建議樓主俾老母睇下，然後報警，通常老母見到你報警知道你黎真，一見到警察就唔敢再亂黎

屌啦星，搵吸麈機吸隔塵網姐

人地傳銷話 咁你總唔可能喺屋企都帶口罩訓教

買定賣？

你老母到頭比人呃晒d錢
都係你負責

同埋 今日比人呃得幾皮
下次比人呃十幾皮 ...

屋企無錢 佢上嚟點sell都無用

想買部類似 連登仔有咩2 3千蚊貨仔好介紹

傳銷狗 部機成本萬幾 賣幾萬
自己袋得幾千

我由細到大都有鼻敏感

買完用左幾年

完全無撚用

我買個小米空氣清新機仲好
而且我覺得真心好d

得閒 執下間房 扔走d狗屎垃圾 少塵d仲好啦

Rainbow買完後悔

吸塵方面吸力唔錯, 但太撚大舊
好撚麻煩
成日要駁黎駁去 走撚走去都唔方便

買個吸塵機最緊要就手
得閒方便拎出黎吸兩下
咁撚麻煩 你買完都唔會走去吸

我老母買既前一日以經落撚左order咪撚俾錢
點撚知一番到屋企 就係到
專呃d老心家

係啊 人地話填3個個陣
我已經話一個都唔好填
老母就話填3個
之後個傳銷話 吓 真係填3個 ?
幫我填夠半版啦 (十幾個)
之後我已經話 3個要就要 唔要就走
我老母都係乖乖咁填晒比佢

無知婦孺

幾年前買左Rainbow
吸塵螨好撚爽
兜水變哂奶白色

差啲推佢落床試

*奶白啡色

傳銷話佢公司前身係Rainbow
但一方面又屌Rainbow 唔夠呢部 海豚機好 乜乜柒柒

你話無錢佢會叫你借

上面d巴打好中肯

班騙子 真係會瘋狂攻擊
人地想鼻敏感斷尾既弱點

同佢講唔借
佢氹你唔掂就收手

咁樓主可以試下買部dyson當緩兵之計
如果對啊妹鼻敏感有用就最好

20年前已經買兩萬幾
成班老母都係鍾意俾人呃

工業用吸塵機，幾千蚊，可以吸水，吸力又一定勁撚過嗰三部傳銷牌子

幾皮野真係得啖笑
好撚多朋友屋企買左

你答佢

唔通部吸塵機夜晚訓教識自己著？

即係唔好話我dyson打手
我寧願你去淘寶買d類似既手提吸塵機/ 空氣清新機
好好多，千奇唔好中rainbow伏

鼻敏感幫唔到你
但濕疹我有方法

真係 我老母從來唔會信我

真係要報東張西望?

同我部$1000韓國牌子塵蟎機

其實都係一9樣

上次上左黎 我好聲好氣講左勁耐話唔死
條仆街死唔斷氣 CHUR撚左我勁9耐
最後忍唔住屌左佢 (用口屌)
之後佢喊

上次上左黎 我好聲好氣講左勁耐話唔洗
條仆街死唔斷氣 CHUR撚左我勁9耐
最後忍唔住屌左佢 (用口屌)
之後佢喊

可能你老母個樣係心郁郁想買樣
佢緊係唔放過你

一係就聽電話個陣就拒絕佢
無手尾跟

想知內容

之後再同個Fd 對分

佢唔係呃人部機好正
但太撚貴 同啲人太煩膠

d人太煩膠，呢樣真

Rainbow 幾好用既屋企都有買
用左幾年吸塵吸牀幾好用
仲可以用黎洗冷氣對勤執屋既人rainbow係抵買既

班傳銷狗有個句講嗰句
等你以為真係幫到你
咪又係吸塵機一部
個個跟住份稿讀 你估佢真係識？
你問多幾句佢都唔識答你
淨係知自己有錢袋
當你唔買 佢地走咗發哂老皮
見到班人形狗 真唔開胃

我比盡 4000
多一毫子都唔會買

屋企用左Rainbow10年以上, 其實真係幾好用, 吸床果陣見到果兜白色泡沫就知真係有用, 仲要用10幾年都唔壞, 算係咁啦。

自己搬出黎住之後都想搵返部水濾吸塵機, 最後買左上面有人貼出來3千幾蚊果個牌子。 老實講, 用料就擺到明Rainbow好d架喇, 實淨d, 唔會咁多膠製parts。 吸塵蟎果個吸頭都係Rainbow好d, 因為K字頭果個牌子係分一部份吸力去推郁個掃, 但係Rainbow係另外拎電去推的。但係冇辦法, 要我洗幾皮去買吸塵機真係唔捨得。

其實買完會keep住用的話真係可以考慮下嘅, 再唔係咪好似上面巴打咁講去睇下有冇2手囉, 果部野真心襟用。

屌你老母 我打錯字自己COPY更正番
你條撚樣做乜撚?
好撚柒呀

有冇單報到條link?

本身以為幾千蚊，上黎sell都覺得ok
做完demo先知幾皮野，就諗都唔諗898,食水咁深，一般人點會買，班人用下腦先啦好心

佢會叫你借

有無咁痴線 會唔會跟住你去銀行借

樓上已經有幾個連登仔家庭買咗
仲話好好用添
據知班傳銷狗 都有幾皮嘢月薪
大粒都接近十皮 都幾好搵

我話太貴啦 唔會一時三刻現在話買就買
部野係幾好既 但我覺得唔值依個價
唔洗啦 唔該...一直講左勁耐 我睇在佢幫我洗野份上 一路好有禮拒絕
之後最後佢話 其實你依家唔買 之後都唔洗搵我既啦
我聽完即刻火起 同佢講 得!咁你依家即刻走
我依家同你講我唔撚會買 依家之後都唔撚會買
買都唔撚會搵你買 開門比佢

之後佢喊..最尾道歉話自己講錯野 唔係咁既意思點點點...
一直道歉囉

呢d老母不要也吧
搬出去斷絕關係啦

一巴煎落你老母同佢講醒未呀！！！！八婆！

最撚煩佢demo完要你寫fd既contact , 都on99煩到閪

你都趕得走佢
點解仲要比老母幫佢填contact
真係要填都鳩填啦

間公司內部洗哂腦
個個都要積極搵錢
每月賣夠唔知幾多部咁
所以班下屬都學足哂
為sell機賺錢不遺餘力
Sell到成隻狗
sell唔到似死狗

依家個傳銷有Mon Post 打電話嚟 恐嚇我 叫我Del Post

想問連登點樣Del Post?

我懷疑依家被人恐嚇 我地址 我屋企人電話都比對方知咗
屋企 有老有嫩
我聽日就去警署 報定案

十年前上過嚟 好似係兩皮幾

你嬲乜？

識真人

同老母講識人買半價就得，然後求其幾舊水買部野返嚟，老母識鬼分咩

Rainbow 唔係呃人
我用咗超過十年
好似包7年保養
保養期完之前仲叫咗人嚟上們整添

講真，市面上所有同類型都係吸落水嘅吸塵機，全部都唔係佢對手
rainbow 個吸力真係好撚勁

個個讀唔成書
走去做傳銷 仲要食水極深
做緊連登仔都睇唔起嘅職業
諗唔明點解要畀錢佢地賺
淨係傳銷呢點 可以叫佢地收皮
仲要個個死狗咁款
「買啦 買啦 有個客買咗幾部」
「對鼻敏感 皮膚好架」
睇完上面有人買咗部機好嬲

笑緊你柒呀

4萬蚊部？你同你媽講換瑞士山區肺都係幾萬有找

我買過部一千左右既機
專吸床上用品
一樣有個拍打器
次次吸都吸左勁大個波咁既塵出黎
仲有唔知紅外線定紫外光燈殺塵蟎

每個月用一次 鼻敏感都冇再發作

等佢demo完耍走佢 話要時間諗下買唔買 再覆
免費有人幫手吸塵

唔死

我屌你老母啊傳銷狗

買dyson 好過

講緊你班傳銷狗
諗住賺大錢 狗都肯做
開床單就有你地份

正氣大定邪氣大 ?
總之樓主一有事 即刻推上東張西望
即刻攬炒
唔可以比傳銷惡過皇氣

好撚簡單同你老母講有識人賣二手同一部機
平過佢好多
叫你老母比錢你再去carousell 買 仲有差價賺

智商唔夠係有代價
呢d叫智商稅

上東張西望都好，等多啲好似樓主老母既師奶唔好再中招

等睇警訊「案件重演」

屋企都有部千元塵蟎機 慎入

佢打黎記得錄音
報埋警唔到佢唔收皮

防蟎吸塵機反惹一屋蟎

為了兒子的健康，有家庭主婦向上門示範的推銷員，購入一部售價逾萬元聲稱能防塵蟎的吸塵機，豈料反惹來滿屋塵蟎，兒子因而皮膚敏感，醫生診治認為與塵蟎有關，事主認為推銷員誤導要求退款被拒，其後將事發經過在討論區留言，引發一片退機潮。採訪：突發組

網民「Candy」在討論區留言，寫下「令我個仔受不必要的皮肉之苦」的事發始末經過。她指出，朋友以逾萬元購買聲稱防塵蟎的吸塵機。知道她有兩名幼兒，對家居清潔特別緊張，遂留下她的聯絡方法與推銷員，看看她是否有需要。未幾推銷員致電預約上門示範，由於她的兩名幼兒先後不適及手部受細菌感染，須入院做小手術放膿，被迫爽約。
Candy表示，推銷員聞悉要取消示範後，語氣甚為惡劣，她與丈夫已決定不會讓推銷員上門，其後吸塵機公司女職員致電講盡好話，Candy一時心軟，答應讓推銷員再上門，豈料卻是噩夢的開始。

示範指可以解決鼻敏感
推銷員上門示範時，為了生意，鼓其如簧之舌，「又話部機幾好幾好，用水過濾好方便又乾淨，又可以做空氣淨化，又可以吸塵蟎，講到屋企有人有鼻敏感、濕疹之類嘅敏感症狀都會好番」。推銷員表示，即時購買更便宜5,000元，另送吸塵蟎吸嘴。
因為家中並無空氣淨化機，Candy要買一部有齊各樣功能的吸塵機，相信價錢也不便宜，加上推銷員不斷催促，一時不察的她，遂以分期付款方式買入。
但在示範後當晚，她只得20個月大的細仔，身上開始出現紅疹，其後兩三日情況日趨嚴重，不但手腳與背部，連臉部也出現斑塊狀紅疹，令一心想為兒子帶來清潔安樂窩的她，看到兒子受不必要的皮肉之苦，大為心痛。

醫生指每4日洗床單即可
Candy即時帶兒子往專科醫生求診，醫生詳細問明情況，認為與示範吸塵機時將床鋪上的塵蟎拍出，以致病童受感染。據醫生透露，塵蟎每4日產卵一次，只要每4日用60度熱溫水洗一次床單，就可以清洗塵蟎令人致敏的排泄物，毋須買吸塵機。
Candy聲稱，她的朋友亦請教另一位醫生，醫生亦有類似的意見。她的兒子要服藥一周及停用吸塵機，病況才好轉。Candy認為推銷員誤導，吸塵機無法解決塵蟎問題，故致電公司要求收機退款，對方卻虛以委蛇，3日後她聲言向消委會求助，對方才肯直接對話，仍狡辯重申沒發生過類似問題，純粹是她的兒子對塵蟎敏感發病。
Candy因有醫生紙在手，堅決要求退款，否則會循法律途徑追究賠償責任，對方終於收回吸塵機，但未明言何時退款。

網上寫經歷掀發退機潮
她在討論區的留言，雖然未有說明吸塵機的牌子及售價，但精明的主婦已推測到是哪個品牌，不少人被Candy的經歷嚇怕，紛紛致電公司要求收機退款。結果有人致電她，要求刪除網上的留言，以免退機潮一發不可收拾。Candy說：「佢哋自己對號入座，我都無辦法，希望佢哋快啲退錢。」

同auntie講，而家全屋啲冷氣都吸乾淨哂，洗乜買

俾friend出賣過幾次。Rainbow打來約時間做Demo, 就會話我屋企人買咗，係咁讚佢部機好好用跟手收缐

呢排手緊 借皮幾嘢嚟用住先

喂 唔係萬幾蚊都畀唔起呀？

佢地依種要寫朋友contact算唔算層壓式推銷？ 老實講買咁大部又唔方便又貴 倒水又烏糟都要3皮野 傻仔先會落搭 仲要出賣朋友私人資料

已經叫咗屋企人佢打嚟要錄音

「牛頭角順嫂」真係有必要「再教育」

以前小學時期有啲老師唔鍾意電視機，仲話自己點樣係「書香世家」

結果就係俾人呃左幾百萬被恥笑，書香世家又點啫，唔update啲資訊咪又係俾人呃。

有鼻敏感嘅話 值得買 但係要有恆心keep住用先有效

Rainbow啲機係幾禁用既，三皮野用左就黎10年

不過平時好笨重，啲表演功能買左之後你就懶得再去用，唔好講要之後買補充裝香精

結論就係三皮野買部平野過幾年換就算，唔值個價

中同

我老母都試過比佢上黎sell
我老母係咁話咩啊睇唔清楚 即係點啊唔明啊 可唔可以示範多次 然後叫佢免費幫屋企清多兩部冷氣機同床黎做示範

之後清潔完之後話唔買

我屋企買咗萬幾 仲送好撚柒多野 其實部機係幾勁 有多餘錢就值得買

自己有鼻敏感
跑步遊水做到足都冇改善
每晚keep住鼻suc要用口呼吸
屋企買左rainbow之後 隔一兩三日叫工人用一次
一兩個月後鼻敏感明顯好左好多
起碼唔洗晚晚用口呼吸

真係幾好用
用咗好多年，夜晚長開個空氣淨化器，好少鼻敏感發作

幾萬買個健康 抵啦

先免費幫你清潔完，你會好意思唔買？

你試下除褲拎碌鳩出黎打佢

聽朋友講過 佢有fd做依行 仲介紹佢入行
公司會有專人車你同部機去做demo
Sale 到一部好似抽4成
如果你比錢同公司買左先
再sale 到比人就抽得更多

上網睇過下好似自己上網外國訂
連埋運費都唔洗咁貴

推到佢仆街 咁撚狗玩恐嚇 垃圾

佢叫我屋企人叫我Del
心諗 連登點Del
依家無計
雖有聽日去報警
警我就一定報硬

無事好地地
總之屋企人一有事
推到上東張西望 推上蘋果我都一定會做

推推推
不良營銷手法正仆街

利申:用緊rainbow, 係幾好用

Rainbow 好多年架喇

先唔講部機有冇效
屌佢老母rainbow 啲sales 真係煩膠到癲
第一次打嚟我話返緊工，唔方便傾電話，最快8點先得閒
sales 話8點佢哋收咗工
第二次死lur 話：你朋友話你有養寵物喎，真係唔試下我哋服務
講到明話唔要，唔好再打嚟先唔煩我

部野有個空氣清新機mode

你話識人做 , 有折 ....... 之後不了了之

識佢真人 佢真係好戇鳩

你話唔買佢會比折你架好似三萬左右

依家人哋疑似恐嚇 要我Del Post

反正我聽日就去差館報定案

支持樓主 好撚憎呢d推銷狗

之前聽過下，好似賣到一部有500佣金 就算賣唔出都有幾十好似

支持

成皮野佣金啊

你都係受害者?

我咪揸機嗰個囉

原來係龍春曉黎 佢咁on9抵佢比人圍屌😂

有苦主聯盟

【威克士worx洗车机WU629家用高压便携式刷车锂电水泵水枪无线清洗】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復|制这段描述￥TSBUYbVKcu1￥后到👉淘♂寳♀👈

買部返屋企自己洗冷氣好過啦

原來人地18歲讀唔成書先賣垃圾機

yup 我屋企都用rainbow
10年前買到依家都仲用緊
個吸力冇得輸，係大部啲比較煩

有咁多嘅咩 巴打老母買咗

買部DYSON V11一野督入佢個口度塞住佢

屌 之前我老母又係差啲上當
條白痴仔起勢咁hard sell我老母
講到部機幾勁咁 仲要話咩可以分期付款
佢一上到嚟就知係嗰啲呃人嘢
最後我阿媽問我想唔想買
我一句唔撚想就收撚咗佢皮

Dyson呢啲辣殺嘢都攞出黎講

推撚到佢仆街

睇來好多苦主

要靠上門傳銷推介部機可以有幾勁，仲要恐嚇樓主正on9

師兄po還po 唔好po埋我啦
比佢逼合照姐

中學同學好多撈唔掂就去做呢d傳銷同老倫
全部都話上線搵得多d
應該無成皮都貼近成皮
家母無買

利申 有中學同學做相關嘅 佣金每單一皮

拎幾千買部dyson跟住同老母講買咗，無謂哂無謂錢

push

唔好推啦
始終都一場朋友

你都識佢？

係囉 龍春曉已經好慘 吸下塵都比人擺上連登😞

rainbow. 改左名又叫aqua marine. 屌. 屋企人中過

之前佢地上嚟吸過一張床仲送左嗰個花耍頭用到而家
利申：無買，佢話唔知幾多周年有紀念品送

我好朋友黎

我同佢講好多次，唔好再做呢啲呃人嘅野

rainbow其實算係幾好用
屋企嗰部用咗十年都未壞

屌，有次無啦啦個fd 咁好死話有間野免費幫人吸塵
仲係咁叫我用，9成9 係俾人強迫填電話
死lur 爛lur 詬免費幫你上門吸
間野就係叫 aqua xxxxxxx

冇計 有$唔通唔呃咩

完全明白

老豆老母係信外人 同埋「聽人講」
自己仔女係唔會聽

哇 屌原來係佢 上次差少少俾佢呃

我前排買 其實真係幾有用 我屋企人又鼻敏感又濕疹
真係有改善到 好彩我買未算好貴

你賣緊rainbow

如果我做洗車美容咪會買囉

我宜家小咗用rainbow, 已經轉咗會用dyson
rainbow都係要吸床褥先用

但真心，dyson 係就係好撚方便，
但個吸力都仲係未夠班
利申：V10用家

其實打電話約demo嗰d底薪得幾千蚊，每個月要約夠數成功做到demo先至會有commission
每個demo幾十蚊，成功賣機又另外多少少
如果約唔夠數就算差一個都唔會有commission
所以打電話約嗰d會chur到你爆用盡方法約到上你屋企！
上黎做demo嗰d就冇底薪，但係賣到一部機就袋萬幾蚊！
睇完demo你企硬話要同屋企人商量又係都唔交人名俾佢佢都吹你唔脹
宜家做delphin 嘅某班人前身係做rainbow嘅！

利申：曾經喺rainbow做，當時員工價半價買咗部

比達爾文獎老母

創業良機
咁即係傳銷啦

買左？

推

未啦，都未簽名

我媽咪都有睇過rainbow 好似話又空氣清新又消毒又可以吸塵又洗呢樣洗嗰樣 去到最後又叫佢介紹啲咩朋友去睇示範又送嘢咁 搞到我媽心郁郁 好彩之後佢發現其實自己都用唔曬咁多功能再加上肉赤先冇簽到 搞咗成半日時間

冇得救,d師奶係咁,由得佢買黎用囉
最慘係果d買左自己唔用叫d後生同佢搞

屋企有部rainbow個陣一返屋企就有冇睇實老母

其實你地話自己老母蠢，中伏埋貴野 。
但你老母可能背後笑鳩你買figure,買game,出街食貴野 係中伏 。
價值觀唔同，真係無對與錯

中學畢業兩個月就有人做了

每種產品都實有佢既功用既
只不過當講到價錢 點解外國咁平 香港咁貴
了解下公司係邊到投放marketing / advertisement cost就知點解部機個標價會咁貴

其實如果佢真係想買
可以上Carousell睇下有無人放
大把人買返黎用左唔知有無兩次就放返出去
價錢平一大截

屋企有部rainbow
一返到屋企見到有人喺度玩吸塵機同一堆喉 細個唔知咁貴
見到張牀d污糟野吸哂出嚟 又識噴氣 覺得好神奇 叫老母買
因為我本身對塵蟎敏感 我阿媽見到個效果 又見到我咁開心就買左
係幾好用嘅 都買左都十年有多都未壞 但有一排屋企都冇點用
但如果我知部野咁撚貴 我一定唔會叫佢買
痴線 呢個價錢買到幾部普通機啦

你識樓主老母咩
定你就係樓主老母呀
人地平時係咪影都無你又知？
鍾意9up一d你扮知既黎想講 做蠢野都你係因為要關懷
唔代表人樓主阿媽係正確架豬閪

唔好玩啦 大把機做到同埋效果啦

我老豆都有，不過佢講左一定唔買
當有人黎免費吸塵

你老母畀錢咪由佢囉，你講咗應講嘅嘢，佢係都要去中伏咪由得佢

條友叫龍X春X曉中學以為自己好型，蝦蝦霸霸
原來出到嚟社咁樣

你媽媽應該會週鳩圍介紹俾人

用左6年rainbow 真心好用既 不過前提係你要夠勤力用佢

樓上都有人講過 部機2皮幾 但分比個sale就皮幾 仲未計佢上面班層壓式cap水

咩料個post咗多人讚rainbow好用
係咪d死傳銷狗知道呢個post call馬係到賣廣告
走啦屌傳銷狗 專呃師奶錢

老母買左rainbow 俾我鬧到佢喊

3皮幾野一部

屌 咪係 打手仆街死

試過sell我 我唔買就叫我加入佢團體 咩好輕鬆 返工時間自由 一部佣6000定8000（兩三年前）

如果層壓式，幾十層上線食佣既話
扣扣埋部機只係值幾千蚊

幾萬蚊唔係人人買得起，食水太深

部野本身賣幾千，幾萬賣俾你叫抵？

打手?
價值觀唔同係啱
但年輕人玩意邊去到傳銷狗食水咁深
班傳銷狗偷呃拐騙
幫襯佢地已經係錯
唔捉佢地遊街示眾都算係咁

佢係學校Last day嗰日掉鳩爛曬d檯同櫈😃

條友以前話咩要讀數學，跟住差一名入唔到精英班，跟住愈來愈痴線，btw呢單野比人笑左幾年

呢條友中學時已經好黑人憎
出曬名份人性格賤格
見高拜見低踩
對住班有利益關係既人就好好（eg老師）
一無利益就有咁盡踩咁盡
可以話得罪過全級九成九人
發夢聽過佢身邊一個所謂"好兄弟"講
佢中學個陣走去做厹溝人條女
俾個幾大隻既肥仔衝去佢班到屌柒佢
驚到係全班面前扮無辜話只係朋友
呢單就好多人聽過
但實際上佢同佢兄弟講想溝條女好耐
同埋其實佢係無所謂既兄弟
所有人都覺得佢地係好兄弟係因為佢成日痴埋去
佢兄弟其實好唔鐘意佢
但佢又成日痴埋黎
咁佢個兄弟出名好人就叫同情佢咁
相信識佢既仲有好多野爆

同班

條女係咪姓葉😏

咁多同學 無記錯整到風扇上面都有枝棍

仲有冇
moremore

講多單啦
發夢又聽話以前佢為左埋D 八婆堆
偷偷地係MSN 唱個八婆憎個條女係雞
仲屈人話做雞換 iphone4
事後仲扮到佢都唔鐘意個八婆
話條八婆周圍亂講野好賤
想搏溝到條女食埋條女（PS條女個陣有仔）
雖然個條女同八婆都唔係咩好人
但佢更加係賤人
後來兩邊都唔SO 佢就兩邊都唱
BTW 你唔洗周圍搵邊個係你個好兄弟啦
你唔止一個呢D咁既好兄弟
都係多得你平時積積埋埋咁多陰德

唔知真定假 但做得傳銷狗都應該份人有d問題

樓主有冇下文 報左驚未

佢班兄弟都唔係咩好人啦
個個都係咁既鳩樣
成日講溝邊個溝邊個
成班爛鬼公屋仔唔知草幾耐先買到Dr.m同Gregory
出到黎又戴帽又讀唔成書又溝唔到女

當年校內朗誦比賽上台撕貓紙， 搞到好誇張，完場人地俾說話佢聽果個呀嘛

係咪好大波果個

仲要比校長串鳩佢

直接講 你夠膽買舊垃圾 以後唔洗指意我交家用

有冇得推上東張西望

開整合post推上報未？

樓主報警未

工作中 陣間先再上水

我有本身鼻敏感，朝朝起身流鼻水流到癡肺

Rainbow上黎示範完之後我有一段時間冇咗鼻敏感

利申最尾冇買

樓主去左瑞士？

依家事情發展到唔方便評論嘅階段
總之 我無中傷相中人，亦無對事情作出失實言論。我所講嘅都係基於當日發生嘅事嘅陳述以及本人嘅感受， 並無扭曲事實。
而且我強調，我無公開任何人嘅姓名及容貌，大家見到嘅都只係一個頭頂同埋背影。
相中人係邊個 我從來無指出過。

唔信可以追我故

我老母都喺我唔知情情況買左🤮

龍春袋 你唔洗咁擔心喇
你柒都唔係第一日嘅事

間公司叫咩名？

你影佢全部樣, 再POST佢公司名同全名都無事嫁
除非佢係你屋企拍片, 又證明到你作假, 否則你講乜佢都吹你唔帳
個度你屋企, 你地頭, 明無?

只要無野證明到你講大話, 根本無人告得你入

上面好多sales 佬
部野牛咁大，香港啲屋細要擺都阻訂。要吸又插呢樣攪個樣勁麻煩，好多人買左嫌煩都無再用.

同樣功能德國野karcher / miele 都係幾千蚊，又細好多。4萬銀買來出人工比人真係戇居囉

收皮啦上面啲傳銷狗，正正經經學啲知識、手藝去搵錢，你一世做傳銷呃呃氹氹咩？